推到記者同議員關注太子站手足！

如果佢地出事，你班警渣同老母都要償還

自推1

自推2

自推3

Push831831831831831

自推4

自推5

自推6

但我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

自推7

自推8

自推9

自推10

開學嚕 同學仔入

I believe that 1989 Tiananmen Square protests - June Fourth Incident has already occurred in Hong Kong.
The MRT station that was terrorist attacked by hong kong police yesterday (831) was still blocked. It has been over 20 hours since the happening. No one can enter the station even the medical personnel. According to the information released by the police, only 4 people were sent to the hospital, and the whereabouts of the remaining injured were still unknown. There are reasonable grounds for believing that death had occurred in the terrorist attack yesterday, and the police tried to burn the evidence, so the location and news were still blocked.

自己寫的, 歡迎修改, 推上國際

無出事唔洗還？
佢哋就想

推

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應